2016有咩歌好聽

國語 廣東話 英文都得 最好係悲情少少既歌

呢排聽緊j arie 我錯

有無咩歌介紹

留名

依排狂聽

The lumineers - Sleeping on the floor

美國band，唱出淡淡然嘅感覺

通常聽舊歌

黑洞

自膠 原來首歌叫我錯

心諗 咪介紹左囉

Pish

Juno 新碟 《Evil is s point of view》
可以聽下《你前來我過去》先

銀髮白

莊心妍

Mother fucking starboy